想問下勁過同齡美斯既阿辛斯奧去左邊

推

演技勁過同齡影帝

十歳既美斯都未必勁得過

仆街

頭先同影帝對決完 影帝:

asensio who?

蝗狗快d出黎屌插水做戲演技啦
你地咁憎做咩收哂聲呀

阿辛斯去咗勇士

插水都插得㭍過人，成個弱智咁

唔講以為佢比人攔腰斬斷

屌你老味吹撚到世一果期